點解決一入夜就灰既情況

依家已經灰緊
咩野都唔想理

溫書

點解唔早d去訓避左個夜晚去？

有試過 但效率極低 頹到乜都想放棄

每晚都係咁 進化到會失眠

我都係 落雨都會好灰

我都係 今日有落雨

成日諗住唔開心就會唔開心 開心定唔開心自己有得揀

搵朋友鞭策你

我都係

尤其而家呢啲天氣

連日唞都好灰

有啲野 自己都唔想諗起

冇用啲

已經頹左成日

唔入夜

其實都係我有個朋友咁樣同我講 本身我都做唔到 但無啦啦有日醒左

你因乜解究自暴自棄啊

本身有冇嘢忙緊?

有冇工作可以麻醉自己?

教我點樣唔入夜

有好多野做 反而好大壓力

返緊工?

本身工作壓力定點?

無綠無故會情緒低落, 已經係情緒病的病徵,

巴打小心了

same here

我都唔知。。係朋友面前好樂天 一獨處就收皮

一直有食開藥

可惜有外在因素

病情差緊

有心了巴打

你係咪太過收埋收埋自己嘅人?

同感 心情影響工作能力 跟住工作都變成壓力

唉，我都係，做乜都好似冇動力咁

打個飛機先啦

算係 我係有咩都會同人講 但唔會太表露自己既情緒

今晚如果訓唔著可以揾我傾電話

咁都好吖 有得同其他人分擔下

冇錯 對我黎講 工作係麻醉唔到自己 反而更頹

屌
我有時都喺
明明知道冇野搞唔唔開心
但都會唔知點解唔開心

不過唯一好處就喺個人越灰諗野越清晰

唉 仲擔心緊聽日

播d hyper既歌
打機
唱下歌發下din

但自己知自己事

我D同事好體諒我 我失魂左成個月 要加油先得

但可能諗野會更負面

已經一直聽緊啲好positive 既歌
睇笑片
但笑唔出

仲要落雨....

一撚樣
明明朝早個人好有能量好正面，但一入夜就成日灰到仆街，又左諗又諗
成日都喊住瞓，但瞓醒諗返又唔知自己唔開心啲乜

落雨會諗好多野

我以前會喊 但到依家 好難好難喊得出

巴打加油

我比女朋友飛咗一樣好慘

我某程度都係因為佢而灰

早啲起身，或者沖涼之前跑步，落雨呢啲唔係藉口

再唔掂就深呼吸完之後做家務或者打機溫書自己選擇

唔好再諗佢

講就易

I know that feel

你明白就好
我乜都做過哂

散咗幾耐

上連登9up

幾個月啦 人地有另一伴啦

陪我叫春

搵野做再唔係搵野學
總之搞搞振啦
人生除左份工仲有好多野

我散左7個月啦
近排又失眠

有keep contact?

入黎想屌醒你，但仲未諗到

冇啦 反哂面

諗唔到就陪我吹下水

灰 又有咩所謂呢 學習接受情緒有時的不低落並享受

好多野做 但我冇動力
有好多興趣 但又冇心玩落去

我最近發夢成日見到佢
好sweet

連春夢都有

自

不享受 好憎自己灰

掛住同佢一齊啪啪 :(

唉屌 有預感今晚又同佢夢中相見

有冇諗過，既然乜都冇撚哂，輸都冇野再輸。 不如做d 野自己唔敢做既野？ 例如working holiday?

討厭都無補於事呀
如果你試左好多野都唔可以令自己變得開心
咁咪接受呢個係你一部分 可能到最後習慣左又會冇事了
雖然灰機係會令人咩都唔想做 咩動力都冇
我自己幾沉溺呢種抑鬱

第一次比咗佢?

就係有執著 有啲野未輸哂 好多野唔捨得 先唔敢癲

係呀

sosad

好享受獨處 但太耐又會寂寞

有冇地方永遠冇夜晚